啱啱喺地鐵見到有個呀叔好似想抽人水

當時地鐵好逼，個呀叔背脊逼到個女人個胸好貼，睇年紀一定唔係情侶，而且佢哋都冇交流，唔似係誏嘅。我見個女人遮住個胸，好似好辛苦咁，於是下意識覺得個呀叔應該係逼得佢太實，而且唔排除係特登想抽水，因為明明佢前面仲有少少位

於是我就拍咗一拍個呀叔，同佢講：「先生，不如你企前少少，後面有人。」 之後佢就向前行咗少少，之後我繼續上連登，但我瞄到個呀叔好似一直怒啤住我。好似想打鳩我咁

之後個女人同我講咗一句野，我估係講唔該，但問題嚟喇，我全程戴住耳機，完全聽唔到佢講乜，亦唔知個呀叔有冇講過野。

我唔排除佢哋係識嘅，但我觀察所得佢哋係唔識嘅，又或者如果個女人其實根本冇俾佢逼到，只係我角度問題，咁我咪柒咗。

其實我係咪做多咗

如果係我誤會咗，我喺度同當事人道個歉 如果你見到嘅話

不過我寧願係誤會，自己柒咗，都好過真係有人想抽水而唔阻止，但希望我唔係

有冇人當時見到？ 荃灣線

我係隔離，個女仔話想請你食飯

做得好 柒左好小事 總好過睇住個呀叔抽水唔幫口

你俾人隔離咗？

做得好

聽到呢句個心舒服啲

屌，好想知個女人究竟同我講咗啲乜

想同你食餐飯

唔該晒你

會唔會你以為同你講多謝，實際係講多事

我就係驚佢話係識個男人

不過睇行為唔似識

應該唔識啦 識嘅最多同個男人一齊恥笑你
唔會特登同你講掛